kaiboard 未更新？

iphone xr 轉唔到主題同打字冇震動？